WiFi Bluetooth 上網PCIe vs USB 邊個好

用緊router netgear r7000
SmarTone 1000m 上網

想要WiFi 連埋藍芽 應該揀PCIe 定外置USB算？
有無邊隻心水推介

Bluetooth?

有得揀pcie 點會揀usb